熱狗：書展停乜撚野 搵錢緊係重要過人命

你地班蟻民條命關我撚事
最緊要唔好阻到阿姐我發達

食人血曼頭（物理）既極致

熱狗都無要求你班垃圾黃絲取消初選啦！黃絲條命唔撚係人命？

打手為左抹黑熱狗乜都講得出

不過熱狗睇書展都睇得好重
收收皮都係好事黎

熱狗買錯邊

點抹你哋個皇后法

Strong hold la

佢地書展應該賺唔到錢

之前被人影相
無咩人去佢地個位 書賣唔出去

之前仲係同黃毓民友好
陳雲爆起果陣

因為有成個本土，激進民主光環
有1,2年 書展，年宵 係搞得唔錯

見到法子個IG 大部份post 都係同佢老公既合照，大家諗到乜

沒有黃毓民牠們甚麼都不是

書展開得一定係評估過安全先至開
如果唔係政府一定唔會開
而家打算每日買飛入去避疫
希望書展可以延長多幾個星期 咁就安全

同意

入去咪又係倉庫番

陳小姐係大中華人來的
幾年前曾同佢筆戰
唔知係咪讀中史既都會讀到變中國人

熱狗真係唔駛驚，因為本身都冇乜人去佢地個檔口買野

真佢地d fans行去個攤買野要好大勇氣

熱狗擺街站個陣連口罩都唔戴啦，口水橫飛，真係好懷疑佢哋智商有冇100

鄭錦滿地區辦事處

熱狗：凡是中共推行的，我必擁護

早兩年書展咁旺場佢地個檔都冇乜人，何況依家

賺錢去日本玩

寧願望住法子d相打j，都唔屌佢老婆啦，人老珠黃咁

你都幾好嘢，截張圖跟住自己演繹咁多嘢出嚟，佢話主辦冇問過佢，就衍生你理解嘅嘢出嚟？

熱狗還熱狗，你唔like ok嘅，但砌都要有根有據啩？

推 抗爭Mind Map #一國兩制已死 #快閃文宣 #特區免簽地位 #國際戰線 #光復香港時代革命 BNO「5+1」

咁你又錯喎 佢地搞書展係蝕錢 點會阻佢發達？

書展取消
佢地蝕少左添呀

老實講，撇開係唔係熱狗，
而家攪書展黎真係多鳩餘+玩命，傻鳩先去

講得好, 如果班熱狗都有你咁理性就好

無人問熱狗, 係因為犯眾憎囉

熱狗而家戴返口罩未

佢地大把錢 早排仲出本咩覺醒，皇天擊殺的書 成本彩print

謝振中： 草管人命

年年都有佢地...真係有人買?
定又玩倉庫番?

熱狗講過, 書展同年宵加埋既收入, 係全年收入既80%

熱狗倉庫番 一板板書送返去倉

根本取消個書展係幫佢地慳錢
邊有人會做做d明知故問既野

點解你覺得熱狗會唔戴口罩？

你信佢地9up？
門可羅雀既攤位都有收入
笑大人個口咩

佢地班撚樣話罩都唔洗戴嫁嘛 梗係覺得唔洗停

一年冇乜幾可出黎乞, 緊係DUM心口

自發性啦好心

咁你要了解下點解冇人問你

有冇前熱狗分享下係咪真事，辦事處當炮房

書展唔重要 書展個籌款箱先重要

取消咗，咁今年就無得去書展見鄭松泰

熱狗無時無刻都想扮突出，其他人支持咩就反對（其他人唔包括共產黨）

屌咩 熟中史
更加唔會想做支共底下賤民

講得岩喎 冇人迫你去
你去得就要承擔風險

試爆熱點

人地文壇美少女來架(當年)

依d真係要有自發性，有同樣心態既人自然會走埋一齊，唔係靠人黎搵

但熱狗本身唔覺得武肺係好大件事，覺得只係普通流感，甚至連口罩都唔駛帶

書展咪撚縮呀

認同呀

人地唔戴口罩喎，國師話唔使戴㗎，戴就中計，生活如常，病毒遠離
喱d大型活動緊係唔停啦

樣衰都算，性格仲要好差

係㗎，佢地又憎人打hpv 喱d預防針
病又唔睇醫生
好勁㗎班人

我讚成佢唔好停喎
垃圾政府要繼續做D好錯既野

熱狗冇咩遠見
人地大鋪（講緊有藍/紅底）都要求停書展係傾緊貿發局要補返個期俾佢地，反正依家都唔賺得幾多

見到終極港女陳獸, 就忍唔住BLOCK左你

熱狗唔參加初選
專心界票
乜撚野黎?

熱狗死全家啦屌係老母

自己唔入關注組就話冇人問過佢地，而家人地指名道姓話熱時喺200間入面咩？人地又冇老屈佢，衝出嚟柒？？

熱狗唔抹都黑啦

個標題係點解讀出嚟？

本身佢地認為武肺=普通流感，覺得係香港人大驚小怪

之前唔係話血本無歸咩

最弊佢覺得大驚小怪嘅香港人就係佢啲客呢
依家佢啲客都唔想嚟

佢哋個書展唔知點解有結界
就算書展再多人都冇人行入去

冇人問你，係因為你嘅意見毫不重要

離遠都感覺到陣柒味

食清咗啦

仲想點

毒男街都唔會出

無須口睪

樓主唔敢覆。

熱狗理性就唔會係熱狗啦，
最弊係反熱狗嘅都唔理性。

大中華膠同支共冇咩關系
佢地可以反共，但唔會反中
兩件事
佢地會建設民主中國

topic同內容 完全無關咁都老屈

打AB團

佢地啲書都無人買黎睇架啦

呢個時勢俾佢搞得成都唔會賺到錢， 雖然實會有白痴港人入

收皮啦五毛

錢不嬲重要過人命
你有錢咪重要囉

希望熱狗繼續唔好鳩帶口罩

黃洋達四十歲人，政治取向要撈返影視界好難，所以熱血時報已經係佢最後既所謂財產，唔靠佢靠咩
唔通你叫佢出黎再培訓轉行搵野做咩

收皮啦泛民狗，你對唔對得住醫護手足？

又係你條柒碌,尋日俾我撚到覆都唔敢覆,你肯正視回應未阿

政府限聚令唔比集會 黃絲：借機限制集會自由
政府繼續書展 黃絲：人命重要定搵錢重要
究竟想有限聚定冇限聚架 學識咩叫自由先出聲啦

明明俾我撚到自己up撚鳩都唔知

熱狗一有機會就出黎柒
好睇好睇

熱狗呢啲垃圾就唔好擺上嚟篤眼篤鼻啦

最尾係你潛水冇覆我喎on9仔

差d唔記得左熱狗靠書展搵錢

以前書展早變成鄰國客掃貨之地
我記得仲離譜到鄰國人去書展入場券平過本地人

係咁的話
真係唔好搞住了
買完啲書返去俾水浸濕
實無客啦

你隻小學雞

俾小學雞質到語無倫次潛埋水,真係陰公豬

我覺得冇話熱狗就必屌，泛民/本土就必撐，都係睇件事啱定錯，有冇理據，係無中生有嘅，無論對象係邊個都冇理由黑變白啩？

但個post大部分留言就如獲至寶咁反熱反上腦。

呻窮叫人課金俾佢哋 但又成日坐uber
都30幾歲人仲打可愛

熱狗衛星PAGE

因為佢哋平時真係零收入

扮可愛

熱狗究竟要開幾多衛星page

依d爛9 page竟然都有頭號粉絲

點解熱狗通常生到甩皮甩骨？

熱狗個攤位一定好安全，因為冇人會去

樣衰咗好多

如果去佢書展檔度買嘢有得屌法子嘅我會去買

熱=分化派，本來就係黑

熱狗唔洗抹都已經係黑

你肯定?

咁佢哋平日真的零收入

無證據武漢肺炎會傳染狗隻，熱狗唔怕

見過黃洋達出街唔戴口罩

食清左都咁撚肥

佢哋本身都覺得個肺炎係小事嚟

熱狗係政黨, 從政做實事(據稱)都可以唔理性?

反熱狗果D多數蟻民, 平民唔理性係常態, 而你控制唔到一班唔理性嘅平民係你能力問題

咁唔怪得冇人支持

呢個講法唔見得成立，唔好講到控制，任何政黨派別都有人唔認同，咁唔通就等於所有政黨都係能力有問題？

熱狗唔係有人唔認同, 係冇乜人認同

熱狗嘅基礎係陳雲2011年發表嘅論述, 2014-2016年聲望巔峰, 到今年2020好似過街老鼠咁得果少少毒撚支持, 玩左咁多年、食正香港政治動蕩都冇令自己成為主流 (國教佔中反送中都係民主派發起, 3個機會畀你騎劫上位), 點樣唔係能力問題呀?

唔好講民主派, 本土都睇熱狗唔起喎. 唔通你覺得咁樣係四分天下?

唔知你做咩會跳撚咗咁遠，“控制唔到一班唔理性嘅平民就係xx能力問題”，你擺熱狗、泛民、本土、甚至擺建制落去都得㗎喎，我只係話你呢個立論唔成立。